葵青荃遊行同機場，唔好再嘈

Why not both?遊行完咪入機場囉 嘈咩呀？

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

機場係春袋呀！！！

唔知頂唔頂到上去

我都唔撚明急乜撚野
你話機場無鬼我都唔撚信
無端端吹大風叫人入機場

同意有人帶風，意圖分化！葵青荃係講好左一定要行，機場係後加遊行完入機場咪得，洗鬼嘈咩

如果機場係政府春袋, 佢會唔會俾你咁易再搞呀?
認清事實, 機場已經唔再係一個可以安全抗爭既地方
抱住入去玩既心態, 有乜事後果自負

去完葵青 成班直落機場 再係機場野餐 好似611咁 可唔可行？

可行！

但要手足唔好戀戰

遊完做完野要撤得切

又講得岩 岩岩先開始勇武歸位又叫佢哋撤有啲難

麻煩幫手推

攬炒巴叫大家星期一入機場啊

唔使嘈幾時入機場啦

星期一入機場（圍國泰城）

返工丫

無人血饅頭邊個肯星期一請假入機場呀

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

用腦